女友家姐成日真空通屋走

有時仲會m字腳坐響梳化睇電視，有次唔小心睇到扯到行一行，佢留意到我嘅醜態微微笑咗下，我即刻話有事走先，依家唔敢再上去，怕佢同我女友爆出黎話我係禽獸，竟然對住女友家姐有歪念

姐妹丼

根據AV情節
好快你女友家姐會比你中出

係終極人性大考驗黎

其實同你女友夾定睇下你定力夠唔夠

無圖你話佢老豆M腳都得啦

無圖你話佢老母真空都得啦

夠鐘食藥喇

keyword：彼女のお姉

性暗示嚟，下次上得

重開post去講故台ok?

有預感樓主會唔小心仆親意外插入隻m字腳臭閪度

無是咁的 重作

sclm

我女朋友家姐都係
d bra周圍放
成日揚黎揚去

攬住家姐瞓都唔會扯旗

樓上seed

救我呀仙人，我要合集

計中計中計中計

叫佢家姐一齊玩3p 床上床下

水野朝陽果套好正
啲對白 我想要你內射
沖田都正

巴打一唔一齊打圖

睇咁多冇益

條女好戰鬥格

lm

樓主係咪岩岩睇完園田果套抽離唔到

現實查實比AV更大膽嘅事日日都發生緊

邊度真空
驗眼未？

Seed?

佢家姐cool cool地

屌你求其搵張圖膚衍我地？

推

樓主唔好成日咁多幻想

我女朋友細妹都係咁
成日飛釘 有次得返我同佢喺屋企
佢沖完涼冇著褲就出咗黎
好難頂

響連登出post，有張圖你睇叫交足貨啦

咪玩啦呢個明明係雪莉

cool cool地係你面前m字腿

Julia 沖田

後面個blur左嗰個細妹係咪全部都係同一條女嚟

屌得圖冇seed點討論落去

仙人唔比seed

又埋seed你仲會回我個post至出奇

俾咗seed就真係此post已完

自己性無能衝住出嚟話俾人知

而家係人地家姐喎

所以唔知點解無端端走去攬住家姐訓，條友好嘔心

磨擦力

佢家姐見到我扯行晒就係咁樣微微笑我，唔知代表咩意思

老老豆豆 有冇合集 呢個系列真係好撚正
往往都搵D野撩到你扯左 之後幫你含
然後開始瘋狂扑

上佢老母啦

你應該屌柒佢，等佢避忌下

屌你老母 ff完未呀 打小啲飛機啦樓豬

Seed咩撚野全部有番號都唔去搵？

好過你攬住家姐沖涼

我話嘔心係因為佢衝出黎柒，沖涼反而冇問題

有陣酸味

要屌唔會用口講，一定要用行動令佢軟化

終極ff大會

酸你老母咩酸 乜7都上黎開post 連登比你搞灣哂

低級留名手法

低級留名手法2，垃圾

細細過番鄉下訓，攬住表姐訓，佢大我6年，普通樣但白白淨仲要好大對波，果時無知，見到佢真空忍唔住，仲要以為佢訓左，做左d好仆街既咸濕野。

第二日比佢逼我交曬利是錢當無數，唔係就當眾踢爆我兼逼我娶佢一世留係到生活唔準番香港，嚇到我pk，仲要每年番去都要幫佢買野，唔出現就爆大獲，仲要每次番到去佢都特登意味深長咁笑。

女友做愛要帶套，姐姐做愛中岀ok

本田岬，佐山愛果兩套都好正
依個系列一岀都係必down

有幾仆街

錫咀
慢慢解扣之後奶波
仲大膽指插

成個過程又要驚整醒玩左好耐，後尾仲除埋自己條褲打飛機。

隔左好耐佢講番話佢話準備入夢果時feel到個咀比我錫左啖，特登扮訓睇下我有幾咸濕，話好驚訝我得13歲玩到咁癲，仲話如果我夠膽用條野插入去就會一巴打過黎，呢個係底線。

唔係佢老公成日帶我食好野同埋帶我落大陸club見識，真係想趁冇人同佢上一次。

娶左佢咪得 大奶奶

依家應該成個大媽咁款啦，大陸妹過三十都開始劣化

笑你咸濕又冇膽咋
𥄫又𥄫得鬼竄，明刀明槍咁望實撩你扑嘢啦

屌，係條街睇，頁頁都係av封面

唔通大力捉住佢對奶，控埋去眼球對Lin頭咁望到實一實先叫明刀明槍咩

屌你老母相都無張

你要我老母啲相？清果然重口味

樓上，想講政治去時事台啦，佢地好有心機同你慢慢吹架

如果佢挑逗我咁點算好

上! 上! 上! 上! 上!

留名

樓主真係幸福

ff大會

好想禁低佢即刻食撻

留名 好正

好想挷佢返屋企

點算

Pish

MORE

屌你連你老母都昅你呢個畜生

勁想揸

真係好誘惑

FF狗

你嬲what

目測對波有咁上下堅挺

條女家姐成日鐘意咁自拍，我女友有時會偷拍佢家姐裸體相我睇，我即時扮純情話唔睇得要洗眼

好撚正

成日都係咁

佢劈我，我射返佢

犯唔犯法

犯咩法呀又

夠唔夠秤

吊返轉得唔得

訓醒未

有次佢就咁換衫，點解可以咁開放

What the fuck

望係咁望啦

巴打就正啦

Btw d圖都好正

然後其實原來家姐真係想撬牆腳

上啦 你係咪人呀

seed

I want too

魔牙 bro

小心犯法

3p

幻想緊終有一日可以一齊沖涼

影正面啦

咁你都要識踢波 至得

識搓波得唔得先

個蘿咁挺
唔似港女

佢家姐做開運動架

So Gay

code？

劇情需要

More

正常你女友好快會比你女友家姐中出.
之後到你.

假都好d 圖好正

佢再係咁我真係忍唔住架喇

多啲啦 樓主

m字腳=奶得

J圖post lm

diu 原來假膠po

尋日上女友屋企佢又係咁

試過有次響女友屋企等女友放工，佢家姐話可唔可以幫佢捏吓…

我對自己家姐有歪念

唔出奇

睇到扯到行一行

bam

你bam囉

屌你老母 縮埋一舊 屌你老母 走去勾佬 屌你家姐 去搭火車

樓主我地做個朋友
搵日上你屋企一齊打ps4啦

去我屋企冇用，我講緊女友家姐

好想搵日得返兩個人即時撲上去瘋狂佔有佢

杜文澤老婆黎

大塊田呀清

傻仔 新移民

Seed and name Please !

重點 係po出黎 等you are not alone ，做番個正常人 we all know that bro

好想趁佢屋企冇人…

呢個咩名 咁著好吸引

求名

查實依家啲女覺得真空冇咩問題

俾你地睇下佢側面，係幾靚

巴打諗壞咗個腦

兜巴星到你飛天

真空對個胸部好架

正，more

佢家姐係呢種身型

樓主下次趁屋企得返你同佢
係佢面前扮跌左盒condom 睇下佢會有咩反應

有次約埋一齊游水，睇完當晚即時緊火，同佢細妹扑緊但就幻想插緊家姐，嗰晚足足屌咗佢個妹三次先軟返晒

我係咪發緊春夢

好想咁

ff少陣啦

巴打呢個post好高質 追下追都差唔多兩個月
希望巴打keep到

冇清有同樣遭遇？

又黎

有時睇完會成晚訓唔著

呢個系列好撚正 有埋中字就正

好想同女友扎住佢家姐勁玩

我就黎忍唔住，好想用我條巨龍頂入佢子宮

屌你老味冇圖學人開post

係囉，真係屌你老母

佢家姐仲成人響屋做運動，好正

有次俾我𥄫到佢響房赤條條玩手機

9527 清，仲有冇貨？好正呀

推你老母咩，屌你老母
冇賽後報告9貼圖出來托啊？

哦

尋日佢染完頭髮，一洗完頭叫我入廁所問我靚唔靚，我即時語塞…

呢個有無多啲

有無無碼版

Google好易搵，成粒橡皮糖咁好正

佢叫咩名啊😂

有seed未

前新聞主播…名唔記得咗

咁點Google呀

張寶華 ！

呢啲情況真係好撚濕鳩 究竟係佢兩姊妹夾埋定係佢家姐真係咁淫
都唔知上唔上好

終於有巴打明白我，其他仆街唔理人死活淨係識要相相相

有聲post

尋日話跌咗粒耳環跪響地吓搵咗幾分鐘，我就扯足咁耐

佢家姐係咁上下身材

點樣m字腳睇電視

巴打努力 我有keep住睇

我都有keep住睇圖

me2

呢套又係引誘個妹既男友中出

出街都有時唔帶

你gf試你

連登最鍾意既厭世樣 ,(btw,其實好睇)

邊有咁易考驗到我，至今仲未屌到佢家姐

成日幻想可以…

Seed

同求

佢今日著到咁

如果可以搓她奶，短兩日命都制

無相就關POST啦

你想要咩圖

嘩

推呀